{
    "1": {
        "date": "10 Mart 2022",
        "title": "2021-2022 E\u011fitim \u00d6\u011fretim Y\u0131l\u0131 Bahar Yar\u0131y\u0131l\u0131 E\u011fitim \u015eekli Tercihini Yapmayan/Yapamayan \u00d6\u011frenciler",
        "link": "/DYR/Duyuru-Detay/2021-2022-Egitim-Ogretim-Yili-Bahar-Yariyili-Egiti/3552"
    },
    "2": {
        "date": "10 Mart 2022",
        "title": "2021-22 Bahar Yar\u0131y\u0131l\u0131nda Ders Kayd\u0131 ve \u00d6\u011frenim \u00dccreti / Katk\u0131 Pay\u0131 \u00dccretini Yat\u0131rmak \u0130\u00e7in Ek S\u00fcre Verilmesi Hakk\u0131nda",
        "link": "/DYR/Duyuru-Detay/2021-22-Bahar-Yariyilinda-Ders-Kaydi-ve-Ogrenim-Uc/3551"
    },
    "3": {
        "date": "01 Mart 2022",
        "title": "Azami S\u00fcreler Sonunda Kay\u0131t Silme Durumuna Gelen Son S\u0131n\u0131f \u00d6\u011frencileri \u0130\u00e7in Ek S\u0131nav Hakk\u0131 Duyurusu",
        "link": "/DYR/Duyuru-Detay/Azami-Sureler-Sonunda-Kayit-Silme-Durumuna-Gelen-S/3550"
    },
    "4": {
        "date": "18 \u015eubat 2022",
        "title": "2021-2022 E\u011fitim-\u00d6\u011fretim Y\u0131l\u0131 Bahar Yar\u0131y\u0131l\u0131 Kurumlararas\u0131 Yatay Ge\u00e7i\u015f Kesin Sonu\u00e7lar\u0131",
        "link": "/DYR/Duyuru-Detay/2021-2022-Egitim-Ogretim-Yili-Bahar-Yariyili-Kurum/3549"
    },
    "5": {
        "date": "15 \u015eubat 2022",
        "title": "2021-2022 E\u011e\u0130T\u0130M-\u00d6\u011eRET\u0130M YILI BAHAR YARIYILI KAYIT YEN\u0130LEME DUYURUSU",
        "link": "/DYR/Duyuru-Detay/2021-2022-EGITIM-OGRETIM-YILI-BAHAR-YARIYILI-KAYIT/3548"
    },
    "6": {
        "date": "09 \u015eubat 2022",
        "title": "\u00dcniversitemiz 2021-2022 Bahar Yar\u0131y\u0131l\u0131 E\u011fitim-\u00d6\u011fretim Faaliyetlerine \u0130li\u015fkin Senato Karar\u0131",
        "link": "/DYR/Duyuru-Detay/Universitemiz-2021-2022-Bahar-Yariyili-Egitim-Ogre/3547"
    },
    "7": {
        "date": "08 \u015eubat 2022",
        "title": "2021-2022 E\u011fitim \u00d6\u011fretim Y\u0131l\u0131 Bahar Yar\u0131y\u0131l\u0131 E\u011fitim \u015eekli Tercihi hk",
        "link": "/DYR/Duyuru-Detay/2021-2022-Egitim-Ogretim-Yili-Bahar-Yariyili-Egiti/3545"
    },
    "8": {
        "date": "20 Ocak 2022",
        "title": "2020-2021 Y\u0131l\u0131 \u0130\u00e7inde \u0130lk Defa Kay\u0131t Yapt\u0131ran Yabanc\u0131 Uyruklu \u00d6\u011frencilerin Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 (GSS) Tescilleri Hakk\u0131nda",
        "link": "/DYR/Duyuru-Detay/2020-2021-Yili-Icinde-Ilk-Defa-Kayit-Yaptiran-Yaba/3542"
    },
    "9": {
        "date": "10 Ocak 2022",
        "title": "2021-2022 E\u011fitim-\u00d6\u011fretim y\u0131l\u0131 Bahar Yar\u0131y\u0131l\u0131 Yatay Ge\u00e7i\u015f Duyurusu",
        "link": "/DYR/Duyuru-Detay/2021-2022-Egitim-Ogretim-yili-Bahar-Yariyili-Yatay/3541"
    },
    "10": {
        "date": "10 Ocak 2022",
        "title": "Final ve B\u00fct\u00fcnleme S\u0131nav Tarihlerinde Covid-19 Testi Pozitif \u00c7\u0131kan \u00d6\u011frencilerin S\u0131nav S\u00fcreci Hakk\u0131nda",
        "link": "/DYR/Duyuru-Detay/Final-ve-Butunleme-Sinav-Tarihlerinde-Covid-19-Tes/3540"
    }
}